[巴打入] 去開咩salon電頭髮

唔想中伏

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

Push

1

2

3

4

電開鳩毛

5

6

7

Model hair salon 灣仔

一定唔去tst
世紀商業大廈呢間
吊你 電撚到啲頭髮變鳩毛
又遲到又鳩hea
好撚嬲

Just hair?

唔記得叫咩名囉
八樓全層
總之頭髮一電衰就柒一年
未試過咁嬲
ig啲相都唔方真

40快電

好撚多偷相狗架